★重點】瀝源邨三級火---死者由內地來港2年，其父母分別由內地來港6年及4年

據知，37歲男死者與父母、祖母，一家4口居於榮瑞樓5樓一單位；死者由內地來港2年，無業，生前患有抑鬱症及躁狂症約8年，有向私家醫生及政府醫生求醫。其父母分別由內地來港6年及4年

唉,差2個

扣你五十分！

屌你老木
猜一個夠七年 又有公屋
仆街死啦

大家都係香港人

全家都唔係香港人但住公屋？！佢哋點嚟㗎

1) 全家支那人
2) 全家唔夠七年
3) 全家住公屋
4) 全家無業

而家未夠都有瀝源邨啦

問吓民建聯應該熟

隻祖母蝗

屌你老母 咁都燒唔死晒 唉屌點解唔大火d

支人有特權

照咁睇似係個阿婆申請個仔/新抱/孫落黎
個阿婆本身又似係第二個仔/女申請落黎

佢哋係點樣落嚟？
靠個祖母？

生前患有抑鬱症及躁狂症

due to this?

除左米虫仲識做啲乜

一家4口綜援加埋有冇二皮野?🤤🤤🤤

咪歧視人啦 大家都係獅子山下香港人

一個帶幾個侵略香港, 蝗毒

有無記者查下 佢哋點黎香港

5毛出沒注意

仲害死埋隔離屋隻狗仔
支那人

專材

祖母真係勁

咁都唔死全家

好慘 希望佢來世再做中國人啦

肯定係 富戶政策空出來單位

應該係 比＄大陸 批佢哋落嚟

死得好，又少件社會垃圾。

蝗：我雖然死了，但仲有千千萬萬億隻湧港蝗

老貓仲衰過呢家人

移民都唔會收有病㗎啦
香港就唔同
畀你嚟又有屋住又有公共醫療

政府：新移民為香港提供勞動力

又係啲假結婚，落咗嚟攞咗屋又申請哂啲三姑六婆姨媽姑姐出嚟

RAP

支那人：要不是150蝗搞到香港冇屋住 ，香港權貴物業收成期早就完蛋

老貓幾時再開支那好治癒post

點解唔入 d 反社會人格嘅蝗，做幾單大嘢報復呢個社會

瀝源太舊，支蝗燒左可以調新屋邨，fatfat

大把

斬人藍絲咪就係，你仲想more

好彩支那狗燒死自己,
唔係累死其他香港街坊就大獲

我真係恭喜你

燒死左對面隻狗喎

抑鬱症及躁狂症約8年
咁到落到嚟香港？
所謂家庭團聚真係大撚晒呀
可以咁班垃圾高官人工扣返呢啲支出嗎？

日日輸入蝗蟲

屌
香港人等餐死都無樓
D蝗蟲🦗咁L快有樓

Lihkg房屋台班pk仲成日唱150個個來香港買私樓

乜鳩“剛性需求”

食屎啦！房屋台

成家燒死晒先合理.

成個台block曬佢，全部奶共怪，影衰Lihkg

咁老都放過嚟
放老蝗蟲嚟搶嘢

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

你老味死就死遠d 浪費埋間公屋

支那蝗襯地淋啦申請成村人黎

N-1

老貓請停止挑撥離間

成家支蝗 ！ 死得好。父母幾時上路

成家支蝗

痴撚線

支那人真係蝗蟲嚟
根本除咗香港
都係用緊同一招周圍破壞
申請完一個到一個
成個地球俾佢哋搞彎晒
Dklm

快了

唔洗畀錢大陸，
大陸 鬆張 放左好多 哩D 長期病患 落黎，
減輕佢哋地方政府支出，
醫院有好多哩D例，第一日落香港識得去急症室 轉介去 專科 睇醫生攞藥

政府：團聚大過天啊

都係政府：年青人置唔到業？關我撚事？

政府會叫你擁抱大亞灣

好容易, 只要宣誓係大契仔，就可以申請黎，仲要住埋公屋

宜家幾好呀 燒死之後長炭(嘆)

DKLM

有兩隻冇死

分分鐘有新屋住，奸計得逞

害撚死人地隻狗 屌

其實大把
都唔係咩秘密

無業無貢獻落嚟拎醫療資源

香港真係公廁，乜人都入得

1年就申請得

用腳投票，身體真係好誠實的:
鬼國唔好就黎香港，
香港唔好就去天國

本來有3萬蚊拎 而家得返2萬

呢啲中国蝗蟲死清光就啱

去社署總部喊幾喊，表示自己係new come蝗族，可能俾多一倍恩恤金

吓？聽背景，家庭團聚呢條路唔可行喎，佢哋點得到香港啲資源架？

37歲 內地來港2年 無業

就係傳說中我地香港納稅人年年比雙糧3糧、公屋免租、醫療、低津、車津既蝗蟲！

有請小鳳姐！

兩年前無端端搞富戶政策，根本係用來接待蝗蟲

綠置居係其次

含家都唔係香港人
點解咁易落到嚟？
點解咁易上到樓？

wrong

只招待支蝗及 蝻蝗

有錢睇私家精神科都唔荒窮

烤蝗蟲

香港人包食住 又有三萬拎 梗係唔窮

個樣好中國人

全家支那人

佢點解唔去盡啲

每日150專才

專業騙子

貴到

得罪d講句 d大陸人好醜樣

人種問題

why 個個same hobby?

都係Sleep?

可惜，無死全家

皮零
三千蚊唔夠一個

仲有3件生果金呢?🤔🤔

生果金要夠7年先拎到

咁辛苦先慳一萬

扮痴線拎特快公屋

終於被天收

希望個天多啲清算班仆街

咁同搶劫有咩分別 納稅人比錢養班大陸豬
有幾多來香港真係會貢獻香港？

將D公屋比新移民
係咪當香港本地人死架

nil

香港人責任

咁愛國嘅李嘉(?)講完呢句對白仲去溝俄妹係咩心態？

拉

阿婆可以係好多年前游水黎
有身份證有公屋 後生時漏低仔囡係支國
老左以照顧為理由申請已成年子女黎香港
係有呢種玩法

推

無限loop......

多謝社工

點拎？

又6又4
嗰兩公婆都犯左國安法

死得好

慶祝下先得

萬幸係個痴線佬冇出街亂斬人，
咁都批落嚟...用醫療福利，又住公屋，九成拎埋綜援
dklm

鄰居隻狗仔好慘

一家人最重要...

殖民計畫而家先知咩仲問點解

set dinner

唔反抗咪當你死

希望真香港人走哂去外國
剩係得番呢班冚家剷係呢度自生自滅

識人兩個老豆老母，申請三個仔女
再每個各有一個配偶
再每個生3-4個

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

一場大火
曝露真相